［正視聽］接唔接受委任應該由香港人公投決定

見到隔離有POST話

／／中共想你留任？中共想你總辭？

兩方論點都講好多，唔重覆，但喺留定走重要咩？
呢幾日互屌，令我地走到今日嘅團結就嚟無哂

我地全部都中哂共產黨伏
中共目標喺分化

和勇不分去咗邊？
兄弟爬山，各自努力去咗邊？

根本無人知邊條路線先喺正確／／

係的，但唔應該由現屆立法會議員決定。

得罪講句，如果佢地真係有咁大的民意授權，今次初選就唔會咁多人留唔低。而我地都心知肚明而家係入面的人大部分都唔會衝。所以我地個陣先要初選。

依一年係中共委任，唔係由人民去決定佢地係留係走。所以唔應該只係傾留定辭的問題。留固然有好多野要做，辭都係。留同辭帶出既信息不一，做既野不一。但依一年仲係講緊香港市民願唔願意承認現時的「臨時立法會制度」，我地抗爭既底條去到邊，同時我地為左資源可以去到幾盡。

作為抗爭左一年多的香港人，先係最有資格決定我地應唔應該袋住先。唔應該由一班未經授權的人自行決定。

如果依一年留任與否，冇民意授權下，只係泛民自行決定留低。 泛民只係同建制再無分別。因為佢地已經背棄民主 - 由人民當家作主既原則。 與此同時，因應有大量分歧而冇機會把唔同聲音反映出黎，場運動好大機會會大失民心而被搞散。我懇請各位泛民都相信香港人，比香港人去決定我地應唔應該袋住先。

推1

推2

推3

Push

推4

推5

推6

Sad P牌推唔到

唔緊要，多謝你

推呀

一於共投啦

公投

講到底都無有聲話有邊個/邊到/幾時搞

如何做一個有認受性又全面的公投係先決條件

如果用返初選果套又係咪人人都同意先？

如果唔同意，另外再建立一套系統又要時間資源

推

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

已經有民調，要求有公投

想了解一下如果用番初選個套但今次的投票仲簡單，點解會唔同意？

我就係唔想依件事再發生

推推推推

四年前咪投左票比佢地囉，咁唔係援咗權咩

4年前係比佢地留4年，幾時變左比佢地留5年？

無人知會delay架wor

咁駛唔駛公投「交唔交由佢地決定」呢又？

係咪輸打贏要先

如果佢有能力做到日日都開唔到會米比佢入, 但以過去經驗都係無撚用, 9叫, 無做死仕既心態就唔好連任

初選都唔係所有抗爭者都有參選

有D嫌要簽同意書，又有D覺得初選偏向泛民

仲有D擺明建制B隊但又話自己抗爭派的杯葛

林林總總實有野可以挑剔

又要擔心民研安唔安全，會唔會好似上次咁選完即爆

咁所以直接用公投去決定市民願唔願意被佢地做多一年
而唔係話佢地自行決定delay or not

時間好急迫，要快

真呀 我同意
好大部分既佢地都冇衝

但最後係 一、冇簽同意書
二、冇偏向泛民
三、安全 就算被黑警搞完都冇用 因為d資料連地址都冇入落data

同意！ 時間冇咩
由公投決定佢地留定去

咁公投全體上全體落，定係睇個人得票好？

有冇偏向泛民係每個人想法正如熱狗一定覺得全世界都係鬼一樣

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

公投是否同意全體接受委任

齊上 齊落

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

- 分享自 LIHKG 討論區。